{ 
  "Anonymizing Networks": "匿名网络",
  "App Store": "应用商店",
  "Audit Notes": "审查提示",
  "Audit Report": "审查报告",
  "Audited": "审查通过",
  "by": "by",
  "Communication Protocols": "通信协议",
  "Digital Distribution": "数字分发",
  "Disk Encryption": "磁盘加密",
  "DNS": "DNS",
  "Email Accounts": "电子邮件账户",
  "Email Alternatives": "电邮的替代品",
  "Email Clients": "邮件客户端",
  "Email Encryption": "邮件加密",
  "File Storage & Sync": "文件存储与同步",
  "Finance": "财经",
  "Firmware": "固件",
  "firmware-notes": "LibreWRT是由自由软件基金会支持的OpenWrt衍生产品，移除了其中的非自由授权的部件。如果你的设备支持LibreWRT，那没有任何疑问，赶紧换掉OpenWrt吧！",
  "Groupware": "群组软件",
  "Instant Messaging": "即时通讯",
  "IRC": "IRC通讯",
  "Mail Servers": "邮件服务器",
  "Mail Transfer Agents": "邮件传送代理",
  "Media Publishing": "媒体发布",
  "Mesh Networks": "网状网络",
  "Operating Systems": "操作需同",
  "Operating Systems (Live)": "操作系统(即插即用)",
  "Operating Systems (Mobile)": "操作系统 (移动平台)",
  "Productivity": "云办公",
  "Raspberry Pi": "Raspberry Pi平台",
  "SIP Servers": "SIP服务",
  "Social Networks": "社交网络",
  "Video & Voice": "视频与音频",
  "VPN": "VPN",
  "VPN Accounts": "VPN账户",
  "VPN Clients": "VPN客户端",
  "VPN Servers": "VPN服务器",
  "Web Analytics": "网站分析",
  "Web Browser Addons": "浏览器插件",
  "Web Browsers": "浏览器",
  "Web Hosting": "网站托管",
  "web-hosting-notes": "--",
  "Web Search": "网络搜索",
  "World Maps": "电子地图",
  "XMPP Servers": "XMPP服务",

  "warning-android": "警告：手机和平板设备上的安卓系统常常被额外附加了来自谷歌或其他公司的非开源程序，这可能给你的隐私带来风险。我们强烈建议用诸如[Replicant](../../projects/replicant)或者[CyanogenMod](../../projects/cyanogenmod)之类的程序来替代他们。（当然，你也可以选择自己从源代码编译一个安卓系统）",

  "warning-ios": "警告：苹果的IOS设备受到了棱镜监控系统的控制。使用IOS设备可能会严重损害你的隐私。如果你有隐私需求，那么我们强烈建议你用运行[Replicant](../../projects/replicant) 或[Cyanogenmod](../../projects/cyanogenmod)的安卓设备替换苹果的IOS设备。",

  "warning-mac": "警告：苹果OS X系统受到了棱镜监控系统的控制。使用IOS设备可能会严重损害你的隐私。如果你有隐私需求，那么我们强烈建议你用[Linux](../gnu-linux) 或者[BSD](../bsd)操作系统替换OS X。",

  "warning-windows": "警告：微软windows系统受到了棱镜监控系统的控制。使用IOS设备可能会严重损害你的隐私。如果你有隐私需求，那么我们强烈建议你用[Linux](../gnu-linux) 或者[BSD](../bsd)操作系统替换它。",

  "About": "关于",
  "All": "全部",
  "All Categories": "全部分类",
  "All Platforms": "全部平台",
  "All Projects": "全部项目",
  "Browse": "浏览",
  "Category": "分类",
  "Categories": "分类",
  "Computer": "计算机",
  "Development": "开发",
  "Development Info": "开发信息",
  "Free Recommendations": "我们推荐的自由软件",
  "Issues Tracker": "反馈追踪",
  "Media Mentions": "媒体报道",
  "Mobile": "移动版",
  "More Info": "更多信息",
  "Network": "网络",
  "Official Website": "官网",
  "One Supported Project": "一个受支持的项目",
  "Platform Support": "平台支持",
  "Platform": "平台",
  "Platforms": "平台",
  "Platform Types": "平台类型",
  "Protocols": "协议",
  "Project License": "项目许可",
  "Project License Unavailable": "项目许可无法获取",
  "Projects Supported": "受支持的项目",
  "Projects": "项目",
  "Security Notes": "安全提示",
  "Source Code": "源代码",
  "Source Code Unavailable": "源代码无法获取",
  "Supported Projects": "受支持的项目",
  "Supported Protocols": "受支持的协议",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Wikipedia Article": "维基百科此条",
  "Web Service": "网络服务",

  "site-protocols-index": "**Browse by Protocol**\n\nBrowse F/OSS projects by supported protocol.",

  "site-categories-index": "**Browse by Category**\n\nBrowse F/OSS projects by platform categories.",

  "site-about-index": "**About**\n\nAbout the PRISM Break project.",

  "site-about-privacy": "* 本网站不会搜集任何关于你的信息。 * 本网站不会追踪你的IP信息。 * 本网站不使用任何前端JavaScript脚本。",


  "site-title": "粉碎棱镜——安全、隐私、自由的选项。让我们逃离所有类似于棱镜项目、XKeyscore项目和Tempora项目的全球信息监控项目。",
  "meta-description": "粉碎棱镜——安全、隐私、自由的选项。让我们逃离所有类似于棱镜、XKeyscore和Tempora的全球信息监控项目。用自由软件替代闭源软件，再也无需向任何人汇报自己的隐私！",
  "site-introduction": "<strong>让我们逃离棱镜（美国国家安全局的全球信息监控工程）和所有其他类似的监控项目</strong>全民参与，让大规模监控变得昂贵而困难！所有人都有隐私权，现在，你可以从这里开始，从试着加密你的信息开始，从摆脱闭源软件开始！",
  "Menu": "菜单",
  "Proprietary": "专有的*",
  "Free Alternatives": "自由授权的替代品",
  "Notes": "注意",
  "Operating System": "操作系统",
  "trisquel": "FSF（自由软件基金会）认可的，对用户友好的 GNU/Linux 发行版",
  "operating-systems-notes": "<p>Apple、Google和Microsoft是PRISM项目的一部分。他们专有的操作系统不能被信任来保护你的个人信息不被泄露给美国国家安全局NSA。</p><p>这留给我们两个免费替代品: <strong><a href='https://www.gnu.org/distros/free-distros.html'>GNU/Linux</a></strong> 和 <strong><a href='https://en.wikipedia.org/wiki/Comparison_of_BSD_operating_systems'>BSD</a></strong>.</p> <p>GNU/Linux 有一个更大的社区来帮助你的转换过程。我们建议新手先从适合你的<a href='http://distrowatch.com/'>GNU/Linux发行版</a>开始。</p><p>Canonical&rsquo;s Ubuntu本站并不推荐，因为其默认配置存在<a href='https://www.eff.org/deeplinks/2012/10/privacy-ubuntu-1210-amazon-ads-and-data-leaks'>亚马逊广告和数据泄漏漏洞</a>如果你已经用上了Ubuntu，你可以从Fix Ubuntu网站获得亡羊补牢的建议措施。</p>",
  "Live CDS and VM Images": "即插即用系统 和 虚拟机镜像",
  "operating-systems-live-notes": "<p>A live distribution like <strong>Tails</strong> or <strong>Liberté Linux</strong> is the fastest and easiest way to a secure operating system. All you have to do is create a bootable CD or USB drive with the files provided and you&rsquo;re set. Everything else will be preconfigured for you.</p><p>A virtual machine (VM) image like <strong>Whonix</strong> is designed to be run inside of a virtualization package like <a href='https://www.virtualbox.org/'>VirtualBox</a>. VirtualBox can be installed on Windows, Linux, OS X, and Solaris. This means that if you're stuck using Windows or OS X for whatever reason, you can install VirtualBox and use Whonix to increase your privacy and security.</p>",
  "Android": "Android安卓系统",
  "android-notes": "<p><strong>CyanogenMod</strong> licensing: &ldquo;CyanogenMod does still include various hardware-specific code, which is also slowly being open-sourced anyway.&rdquo; &mdash;<a href='https://en.wikipedia.org/wiki/CyanogenMod#Licensing'>Wikipedia</a></p><p><strong>F-Droid</strong> is a free alternative to the Google Play app store.</p><p>We believe that replacing your Android device's OS with open source software can greatly improve the privacy and security of your device. However, it is possible that your device's closed-source hardware will still remain capable of certain privacy violations.</p>",
  "communication-protocols-notes": "--",
  "iOS and WP": "iOS系统和Windows Phone系统",
  "No Alternatives": "没有替代选项",
  "mobile-os-no-alt": "砸了吧！这些设备上面无法运行自由安全的操作系统！",
  "operating-systems-mobile-notes": "<p>iOS and WP are proprietary operating systems whose source code are not available for auditing by third parties. You should entrust neither your communications nor your data to a black box device.</p>",
  "Web Browser": "Web浏览器",
  "web-browsers-notes": "<p>Use a combination of <strong>Tor Browser</strong> and a free web browser of your choice to the surf the web.</p> <p>Try to use <strong>Tor Browser</strong> as often as possible. Browsing is slower with Tor, but far more secure.</p> <p>Note: <strong>Mozilla Firefox</strong> is technically not completely free software, as Mozilla recommends non-free add-ons on their website.</p>",
  "Web Browser Addons": "Web浏览器插件",
  "web-browser-addons-notes": "<p>Safeguard your privacy and stop websites from tracking you by installing Adblock Edge, Disconnect, HTTPS Everywhere, and NoScript in your browser.</p><p><strong>Cryptocat</strong> and <strong>Mailvelope</strong> are browser addons for IM and email encryption, respectively. At this time, it may be more secure to use external software for more proven encryption.</p> <p>Why not Adblock Plus? Adblock Plus shows &ldquo;acceptable ads&rdquo; by default, and uses more memory than <strong>Adblock Edge</strong>.</p> <p>Why not Ghostery? Ghostery is a proprietary plugin. Use <strong>Disconnect</strong> instead.</p>",
  "web-hosting-notes": "--",
  "Web Search": "Web搜索",
  "web-search-notes": "<p><strong>DuckDuckGo</strong> is a software-as-a-service (SaaS) hosted around the world that provides you with anonymous search results from <a href='https://dukgo.com/help/en_US/results/sources'>these sources</a>. DDG open source components are <a href='https://github.com/duckduckgo'>available here</a>.</p><p>There is also a <strong>DuckDuckGo</strong> hidden service at <a href='http://3g2upl4pq6kufc4m.onion'>3g2upl4pq6kufc4m.onion</a> for Tor users.</p><p><strong>MetaGer</strong> is a SaaS by the German non-profit <a href='https://suma-ev.de/en/index.html'>SUMA e.V.</a> that provides you with anonymous meta search results.</p><p><strong>Startpage</strong> is a SaaS hosted in the USA and the Netherlands that provides you with anonymous Google search and image results through a free proxy.</p><p><a href='https://www.ixquick.com/'>Ixquick</a> (run by the same company as Startpage) is a meta search engine that returns combined results from nearly 100 sources - excluding Google.</p><p><strong>Seeks</strong> acts as a personalizing Web server or proxy between you and your data feeds. Connect most search engines, RSS/ATOM feeds, Twitter/Identica, Youtube/Dailymotion, wikis, and basically any source of data, and Seeks will produce a fused personalized stream of results to your queries.  See <a href='http://seeks-project.info/wiki/index.php/List_of_Web_Seeks_nodes'>list of Web Seeks nodes</a>.</p><p>Tor users may use <strong>Seeks</strong> hidden service at <a href='http://5plvrsgydwy2sgce.onion'>5plvrsgydwy2sgce.onion</a>.</p><p><strong>YaCy</strong> is a promising project that offers fully decentralized peer-to-peer search. The more people who start using it, the better the results will become.</p>",
  "Maps": "地图",
  "world-maps-notes": "--",
  "Email Service": "Email服务",
  "email-accounts-notes": "<p><strong>Bitmessage</strong> is a promising alternative to email, but it&rsquo;s is not ready for daily usage. Use at your own risk.</p><p><strong>Riseup</strong> is hosted in the USA. It&rsquo;s also beginning to offer VPN, chat, and <strong>etherpad</strong> services.</p><p>Why not Hushmail? See <a href='https://en.wikipedia.org/wiki/Hushmail#Compromises_to_email_privacy'>&ldquo;compromises to email privacy&rdquo;</a>.</p><p>The only way to have full control over your email is to run your own mail server. This is not for everyone though, as it requires considerable time investment and technical knowledge.</p><p>While not complete yet, the <a href='https://www.freedomboxfoundation.org/'>FreedomBox</a> project is aiming at creating a turnkey solution for encrypted communications.</p>",
  "email-alternatives-notes": "<p><strong>Bitmessage</strong> is a promising alternative to email, but it has not yet been audited by security professionals. Use at your own risk. If you decide to try out Bitmessage, make sure to generate a completely random ID to greatly reduce the probability of ID collisions.</p><p><strong>RetroShare</strong> has not been thoroughly audited by security professionals for possible security issues.</p>",
  "Email Client": "Email桌面客户端",
  "email-clients-notes": "<p><a href='http://www.enigmail.net/documentation/quickstart-ch1.php'>Here is a guide</a> to encrypting your email with <strong>Thunderbird</strong>, <strong>GNU Privacy Guard (GPG)</strong>, and <strong>Enigmail</strong>.</p><p>Note: <strong>Mozilla Thunderbird</strong> is technically not completely free software, as Mozilla recommends non-free add-ons on their website.</p>",
  "Email Encryption": "Email加密",
  "email-encryption-notes": "<p>&ldquo;Pretty Good Privacy (PGP) is a data encryption and decryption computer program that provides cryptographic privacy and authentication for data communication. PGP is often used for signing, encrypting and decrypting texts, e-mails, files, directories and whole disk partitions to increase the security of e-mail communications.&rdquo;</p><p>&mdash; <a href='https://en.wikipedia.org/wiki/Pretty_Good_Privacy'>Wikipedia</a>",
  "Instant Messaging": "即时通讯",
  "jappix": "Instant messaging web application with advanced social networking features.",
  "instant-messaging-notes": "<p>&ldquo;Off-the-Record Messaging, commonly referred to as OTR, is a cryptographic protocol that provides strong encryption for instant messaging conversations. OTR uses a combination of the AES symmetric-key algorithm, the Diffie–Hellman key exchange, and the SHA-1 hash function. In addition to authentication and encryption, OTR provides perfect forward secrecy and malleable encryption.</p><p>The primary motivation behind the protocol was providing deniability for the conversation participants while keeping conversations confidential, like a private conversation in real life, or off the record in journalism sourcing.&rdquo;</p><p>&mdash; <a href='https://en.wikipedia.org/wiki/Off-the-Record_Messaging'>Wikipedia</a></p><p>&mdash; <a href='https://en.wikipedia.org/wiki/Off-the-Record_Messaging'>Wikipedia</a></p><p>Note that <strong>Pidgin</strong> stores your IM account passwords in <a href='https://developer.pidgin.im/wiki/PlainTextPasswords'>plain text</a>. You can avoid this by (1) not saving your password in Pidgin, (2) encrypting your file system with software like <a href='http://www.truecrypt.org/'>TrueCrypt</a>, or (3) storing your Pidgin password securely with the Debian package <a href='https://code.google.com/p/pidgin-gnome-keyring/'>pidgin-gnome-keyring</a>.</p><p><strong>Pidgin with OTR and dbus enabled has a local security bug.</strong> See the <a href='https://developer.pidgin.im/ticket/14830'>upstream bug report</a> for more information and possible workarounds.</p><p><strong>TorChat</strong> is not related to nor sponsored by the official <a href='https://www.torproject.org/'>Tor Project</a>.</p>",
  "irc-notes": "--",
  "Video and VoIP": "视频会议/VoIP网络电话",
  "video-voice-notes": "<p><strong>Jitsi</strong> is a drop-in, encrypted replacement for almost all the tasks Skype is used for.</p><p><strong>Mumble</strong> an open source voice chat client in the style of Ventrilo and TeamSpeak.</p><p><a href='http://www.webrtc.org/'>WebRTC</a> is an upcoming, promising browser to browser communications API.",
  "Social Networking": "社交网络",
  "Protocol": "协议",
  "social-networks-notes": "<p><strong><a href='https://identi.ca/'>identi.ca</a></strong> is a popular Twitter-like social networking hub for the free and open source software community. The site is converting to the <strong>pump.io</strong> software platform sometime this week.</p>",
  "Cloud Storage": "云存储",
  "file-storage-sync-notes": "<p>为什么不用MEGA? 虽然MEGA也是免费的，但软件是专有的。</p><p>为什么不用SpiderOak? SpiderOak是专有软件</p><p>为什么不用Tarsnap? Tarsnap部分是专有的并且把你的数据放在Amazon Web Services.</p>",
  "Scheduling": "日程安排",
  "Online Office Suite": "云办公",
  "productivity-notes": "<p>The <strong>etherpad</strong> project maintains a list of <a href='https://github.com/ether/etherpad-lite/wiki/Sites-that-run-Etherpad-Lite'>sites that run etherpad services</a>. Please only choose from the services that use SSL, and research the site's background before trusting them with your data.</p><p><a href='#email-service'><strong>Riseup</strong></a> also offers email, XMPP, and chat services, all of which are accessible through <a href='#meshnet'>Tor Hidden Service</a> addresses. The list of these addresses is <a href='https://www.riseup.net/en/tor#riseups-tor-hidden-services'>available here</a>.</p><p><strong>ProtectedText</strong> encrypts/decrypts text in the browser, and password (or it's hash) is never sent to the server - so that text can't be decrypted even if requested by authorities.</p>",
  "Media Publishing": "媒体发布",
  "media-publishing-notes": "--",
  "Online Transactions": "在线交易",
  "Alternative Cryptocurrencies": "另外的加密货币",
  "cryptocoins": "其他加密数字货币的列表",
  "finance-notes": "<p><strong>Bitcoin</strong> 数据库链是去中心化的，比特币网络中所有交易都是公开的。</p><p>&ldquo;这是 TCP/ip-网络里面的钱&rdquo; &mdash;Paul Buchheit</p>",
  "Digital Distribution": "媒体发布",
  "digital-distribution-notes": "<p><strong>Desura</strong>只是一个客户端，你还得权衡是否信任闭源的 <a href='http://www.desura.com'>desura服务端</a>.</p>",
  "VPN": "虚拟专用网络（VPN）",
  "vpn-notes": "--",
  "vpn-accounts-notes": "--",
  "vpn-servers-notes": "--",
  "vpn-clients-notes": "--",
  "Web Analytics": "Web分析",
  "web-analytics-notes": "--",
  "DNS Provider": "DNS提供商",
  "dns-notes": "<p>Google公共DNS 持久性地记录你的运营商ISP和位置信息用于分析。你的IP地址也会被储存至少24小时。</p><p><strong>OpenNIC</strong> has not adopted an official policy concerning log query privacy/anonymization. More information <a href='http://wiki.opennicproject.org/Tier2'>here</a>.</p>",
  "Anonymizing Networks": "匿名网络",
  "Tor Hidden Services": "Tor隐蔽网络",
  "tor-hidden-services": "Tor提供了*.onion域名的地下网络网站",
  "anonymizing-networks-notes": "--",
  "app-store-notes": "--",
  "Meshnet": "网状网络",
  "meshnet-project": "现有网络的分布式替代品。",
  "mesh-networks-notes": "<p>A meshnet is a decentralized peer-to-peer network, with user-controlled physical links that are usually wireless.</p><p>&ldquo;Mesh networking (topology) is a type of networking where each node must not only capture and disseminate its own data, but also serve as a relay for other nodes, that is, it must collaborate to propagate the data in the network.&ldquo;</p><p>&mdash;<a href='https://en.wikipedia.org/wiki/Mesh_networking'>Wikipedia</a></p>",
  "Server Operating System": "服务器操作系统",
  "server-os-notes": "--",
  "File Encryption": "文件加密",
  "disk-encryption-notes": "<p>While <strong>TrueCrypt</strong> is open source, it is developed in a closed fashion and may receive less review than a comparably openly deveoped project. That said, it is still probably the best option for file encryption on Windows and OS X.</p><p>If you&rsquo;re running GNU/Linux, <strong>dm-crypt</strong> with <strong>LUKS</strong> is the recommended encryption option.</p><p>Gentoo GNU/Linux <a href='https://wiki.gentoo.org/wiki/DM-Crypt_LUKS'>maintains a guide</a> for <strong>dm-crypt</strong> with <strong>LUKS</strong>.</p><p>Arch GNU/Linux <a href='https://wiki.archlinux.org/index.php/Dm-crypt_with_LUKS'>maintains a guide</a> to <strong>dm-crypt</strong> with <strong>LUKS</strong>. Also useable for Parabola GNU/Linux.</p>",
  "Mail Server": "邮件服务",
  "Groupware Server": "群组软件服务器",
  "Mail Transfer Agent": "邮件转发代理(MTA)",
  "mail-server-notes": "<p>A beginner&rsquo;s guide to running your own mail server is available here: <a href='http://sealedabstract.com/code/nsa-proof-your-e-mail-in-2-hours/'>&ldquo;NSA-proof your e-mail in 2 hours&rdquo;</a>.</p><p><strong>Kolab</strong> integrates Roundcube into its webclient and offers desktop clients as well. Recent versions also feature a file cloud turning it into a complete solution for personal information management.</p></p><blockquote><p><strong>What is an MTA?</strong></p><p>&ldquo;Within Internet message handling services (MHS), a message transfer agent or mail transfer agent (MTA) or mail relay is software that transfers electronic mail messages from one computer to another using a client–server application architecture. An MTA implements both the client (sending) and server (receiving) portions of the Simple Mail Transfer Protocol.</p><p>The terms mail server, mail exchanger, and MX host may also refer to a computer performing the MTA function. The Domain Name System (DNS) associates a mail server to a domain with mail exchanger (MX) resource records containing the domain name of a host providing MTA services.&rdquo;</p><footer>&mdash; <cite><a href='https://en.wikipedia.org/wiki/Message_transfer_agent'>Wikipedia</a></cite></footer></blockquote>",
  "XMPP Server": "XMPP服务",
  "xmpp-server-notes": " <p>&ldquo;Extensible Messaging and Presence Protocol (XMPP) is a communications protocol for message-oriented middleware based on XML (Extensible Markup Language). The protocol was originally named Jabber, and was developed by the Jabber open-source community in 1999 for near real-time, instant messaging (IM), presence information, and contact list maintenance. Designed to be extensible, the protocol has also been used for publish-subscribe systems, signalling for VoIP, video, file transfer, gaming, Internet of Things applications such as the smart grid, and social networking services.&rdquo;</p><p>&mdash; <a href='https://en.wikipedia.org/wiki/XMPP'>Wikipedia</a></p>",
  "SIP Server": "Sip服务",
  "sip-server-notes": "<p>&ldquo;会话发起协议（The Session Initiation Protocol，SIP）is a signaling communications protocol, widely used for controlling multimedia communication sessions such as voice and video calls over Internet Protocol (IP) networks.&rdquo;</p><p>&mdash; <a href='https://en.wikipedia.org/wiki/Session_Initiation_Protocol'>Wikipedia</a></p>",
  "Hardware and Software Setup": "硬件与软件安装",
  "self-hosting-notes": "--",
  "Show All": "显示全部",
  "Service": "服务",
  "Software": "软件",
  "Server Software": "服务器软件",
  "Peer-to-Peer Software": "点对点软件",
  "Privacy": "隐私",
  "IP exposed": "IP泄露",
  "IP hidden": "IP隐蔽",
  "advanced": "高级",
  "experimental": "试验中",
  "FSF endorsed": "自由软件基金会认可",
  "invite only": "需要邀请",
  "approval required": "需要批准",
  "USA hosted": "服务器在美国",
  "paid service": "付费服务",
  "paid software": "付费软件",
  "newbie's choice": "新手的选择",
  "editor's choice": "编辑推荐",
  "most stable": "最稳定",
  "most cutting-edge": "最前沿",
  "most advanced": "最先进的特性",
  "most paranoid": "严格到偏执",
  "friendly defaults": "设定友好",
  "fsf-definition-title": "*本网站使用 <strong>自由软件基金会</strong> 的自由软件定义",
  "fsf-quote": "“自由软件”意味着软件尊重用户的自由和社区。粗略地说，<strong>用户有运行、拷贝、分发、学习、修改和改善软件的自由。</strong>有了这些自由，用户（包括单独的和协作的）可以控制程序和程序为他们做的事情。",
  "eff-title": "行动起来，反对监控！<strong>电子前哨基金会</strong>行动中心",
  "eff-quote-1": "<strong>大量监控已曝光</strong>",
  "eff-quote-2": "最近卫报和华盛顿邮报的报道证实了政府对电话和互联网活动进行监视的秘密。是时候清算美国政府的监视举动，并终结这个违宪行为了！",
  "more": "更多 &hellip;",
  "The": "",
  "site-media-index-title": "媒体报道",
  "Catalan": "Catalan",
  "German": "German",
  "English": "English",
  "Spanish": "Spanish",
  "French": "French",
  "Italian": "Italian",
  "Dutch": "Dutch",
  "Polish": "Polish",
  "Portuguese": "Portuguese",
  "Russian": "Russian",
  "Swedish": "Swedish",
  "Chinese (Simplified)": "简体中文",
  "Updated": "更新于",
  "By": "By",
  "Donate": "捐赠",
  "Contribute": "贡献",
  "License": "许可",
  "Changelog": "更新日志",
  "site-disclaimer": "Disclaimer: Using the recommended projects on this site will not guarantee that 100% of your communications will be shielded against surveillance states. Please do your own research before trusting these softwares with sensitive information.",
  "Privacy Policy": "隐私条款",
  "site-donate-index-title": "捐赠比特币，支持粉碎棱镜项目",
  "site-donate-index-content": "<p><a href='https://prism-break.org/'>PRISM Break</a> launched on June 10th, 2013 on the heels of Edward Snowden's revelations about NSA mass surveillance. Since launch, nearly 750,000 privacy-conscious visitors have viewed the site over one million times around the world.</p><p>While the first version of prism-break.org took only two days to build and launch, maintaining and improving the site over the past two months has taken up much of my time. As of August 3rd, 2013, I've pushed 1,208 edits to the site and spent hundreds of hours poring over privacy resources. I've made this effort in order to ensure that PRISM Break offers you the best methods to combat government surveillance.</p><p>With so many people visiting prism-break.org, I would love to devote my full attention to fixing possible security bugs, improving the projects list and making the content more user-friendly. However&mdash;like anyone else&mdash;I still need to pay my rent and buy food, and this project doesn't generate any income. This is where you can help.</p><p>If you would like to support PRISM Break, please consider donating Bitcoin to fund future development. I suggest at least 0.05 BTC, but any amount is appreciated. If you donate 0.50 BTC or more and leave a name, I will add you to this page as a PRISM Break sponsor.</p><p>Donate address:<br /><strong>1NAfx5GEZHR8t69LjxTeShPP4XXaxeUqQw</strong></p><p>I appreciate your support.</p><p>Peng Zhong<br />PRISM Break developer</p><p>P.S. The developers of the fine projects listed on <a href='https://prism-break.org'>PRISM Break</a> would also be grateful for your support. If you enjoy using their app, seriously consider throwing som} mo}ey their way to fund development.</p>"
}
